覺唔覺佛爺死得好柒

吹到咁惡比陳豪屌打

今晚第一次睇 以為佢係重要角色
比人困喺屋仔嗰個都死埋

有啲爛尾feel
以為fuck 爺好撚惡
點知俾人秒咗

殺手

睇乜撚嘢TVB啊 屌你老母
要消遣娛樂係正常嘅，Netflix, dailymotion, YouTube 任君選擇。
可唔可以唔好睇TVB啊！

無諗過佢一下就比人整死左死得太突然同on9 好似為死而死咁

今日pr風向唔比人睇tvb

二世祖先勁